雲加老人痴呆到係到啜手指

含𨶙啦，咁鍾意啜

反雲

了完屎眼

無歐聯踢都要做16郎